專業攝影師要失業？ Google研發AI製作專業風景相片

影風景相已經難賺錢 最後仲要比google包攬埋

就黎變夕陽

點會 龍友目的唔係影相

AI做唔做到藝術成份

ML 可以學 抄大師相簿 不過做到冇意思 看己慢慢搞先好玩

跟本landscape photographer 太多，影黎自娛好過

搵食仲可以靠event， 影產品，影model。
影風景都係自娛多

人人都係影相大師
依定個個都買得起靚相機
配埋個修圖app
你班呃飯食既人仲唔收皮

如果我無理解錯
AI靠學習做到大師水平無問題
只係無辦法突破概定框架
人類學習模式始終唔同

佢段文寫 ai 合成出人認為靚嘅相 咁咪冇突破
咁樣永遠都會慢攝影師一步出好相

過多幾年大家都唔使返工

landscape本身就冇咩市場

比AI送去做肥料

Google舊年又話今年有免費WiFi， 實現咗未

呢點唔認同，睇捉圍棋就知

呢個係叫ps喎 唔係影相喎 叫個ai行出街扮下森山大道先講

有明確目標唔同

始終人係傾向追捧名氣呢樣嘢，就算ai影來幾完美都唔會及一個出名攝影師多人追捧

人影先值錢
好似畫，音樂，運動咁